覺唔覺有上進心，有目標，有理想既女人好吸引？

我細細個果時都唔覺
本身覺得女人，最緊要靚

然後年紀大左，覺得女人身材都好重要
重要性不遜於樣貌

但年紀又大啲時
就發現內心既深處
會好鍾意啲有理想，有目標，有上進心既女人
會開始厭惡 d 一pat 爛泥既女人

有冇巴打有同感

男嘅都一樣
不過自己對做sales過種所謂嘅上進心有目標有啲反感

姐姐大人

如果女人好努力係事業上爬上去
會否到最後孤獨終老

我覺得會 真係忙緊目標嘅時候根本唔會有咩時間去r friend玩
奈何你地班男又鍾意班成日比你地約到出街嘅女仔
真係有眼光嘅就要留意下身邊好靜嘅女了

好驚 老實講如果自給自足
自己負擔起晒所有luxuries
我怕到時男人唔會埋身就真

agger

想努力爬上去但真係怕就咁會冇人埋身
但又好想自給自足
好矛盾呀

一係就搵個超級叻但超級叻可能又鐘意d後生妹...